路蘭套batman係咪咁耐已黎最好睇既英雄電影？

個人覺得舊版batman型好多
個種cool同孤獨既感覺塑造得好好
電影既鋪排描述亦都好出色
佢比小丑玩 搞到救唔到條女
到dant 死佢幫佢隱瞞
第三集個句 "not everything, not yet'
真係型撚到
係呢輯既batman有勇有謀 又打得
而家個套個bm 淨係識靠車 靠機 打又廢
又無左個種冷酷感

我以前唔識分咩marvel dc, 係自從睇左bvs之後
覺得點解呢套咁撚差 一查先知唔同
好老實講 dc其實已經輸撚哂 因為佢吸納唔到新fans
Marvel cw 比 bvs
Avengers (個人認為都垃圾) 比 jl
都拍得更好
Thor 1 2悶到仆街 我睇到trailer都唔想入場睇
但今集thor3真係拯救返 music特技都好正
Jl一個超人完全破撚壞哂 "league" 既意義
真心jl連thor 3都輸 點搞呀

個人心水排列
舊batman series>ca series> new spiderman = thor3= antman> wonder woman> 舊spiderman series(有沙人個套)
其他唔排
利申：非任何一間fans, 覺得marvel 獨大 好可惜

Push

想睇下大家點睇

JL摧毀左batman

我以為你講添布頓嘅舊batman

watchmen呢

Nolan喎ching

我都覺得watchmen好睇d

睇標題

撈撚套bm真係世界級

一本拎左Hugo Award既漫畫,Zack連分鏡都差唔多跟足本漫畫黎拍,
套野有乜可能唔神
當年見到Ozymandias計劃,真係睇到口擘擘
之後先知令到魯魯修唔駛爛尾既乜春野鎮魂曲都係抄Ozymandias既計劃

但套野都唔係無缺點,例如套戲有d位頗為冗長,
Nite Owl同Silk Spectre兩個角色塑造一般

心目中第一都係TDK

果3部曲神作黎架喇，睇而家果d英雄片要降低要求，唔係棧自己辛苦

以前dc同wb畀我感覺係想製作masterpiece出嚟
奈何依家帶唔起潮流仲要隨波逐流

最鍾意第一集

係還係唔好拉埋而家果個黎講
nolan果個根本唔似原著
佢個格咁樣點同其他人合作?點組JL
如果JL用番呢個版本嘅batman只會格格不入

而家商業成份重左好多
mos同bvs都仲保留到自己風格
watchmen就算而家出 票房一樣唔會高

標題寫明路蘭

知唔知Director's Cut同Ultimate Cut多咗泊啲咩，淨係睇過普通版

Batman係好多人心目中只係個課金仔 係真係呢套batman先拍到batman係有料

我都好鍾意not everything not yet呢句 果種捨己為人既精神

3集都咁好睇 jack 仲型過batman
仲要令咁多著迷一個奸角 點解可以咁有魅力

The dark knight根本唔應該計入英雄片

應該點

我睇完nolan batman，以為自己鐘意batman、鐘意dc，後來睇佢d漫畫先知自己原來只係鐘意nolan同bale，同其他nolan用既actor，tom hardy果d

nolan太神

zack既鏡頭係正，不過如果用唯美鏡頭做重點又真係悶左d，我覺得故事同劇本先重要，同埋個講故事能力要好。

添布頓版先係舊batman囉

得啦得啦

same here
淨係中意nolan個batman

路蘭果套玩埋探討人性 善惡
奸角個個有血有肉
畫面分鏡都唔係一般英雄片會用既 係用哂路蘭風格

以後唔好再搬呢套野同英雄片比啦，真係無咩野好比

係 只有舊版蜘蛛俠前2集可以一戰

我鍾意andrew 蜘蛛俠多啲
舊版宜家睇太公式，係第三集依然精彩

漫畫不嬲john constantine先係神

吊你老尾

幾時開始tdk系列都唔夠玩
joker一個都唔係個個層次啦
zack > nolan 唔好盲撐啦大佬

bale做batman已經唔算將佢既心境描寫得好細膩

老老豆豆Nolan 版套戲一定贏9條街。
但以角色計Christian Bale 只係一般 (佢其他戲反而更有表現), 大部份時間都由其他角色lead。

反而BvS Ben Affleck 更加有戲。雖然同superman 和解好白痴。

至於JL, 個batman 應該掉落黑歷史。除左鏡頭有幾下signature moves, 其他都係行行企企。WB 見到WW 成功, 想放多D 係WW身上。結果batman做左傻仔。依個情況其實係Avenger CA 身上都見到, 擺重左係Ironman 度。

講戲Nolan Trilogy > 所有batman 及英雄。
講batman BvS Ben Affleck > TDK Christian Bale >>>>>>>>>>>>>>>>> JL Ben Affleck (唔計之前個堆)

無英雄片可以超越nolan tdk
太正

淨係男主角個樣都已經柒好多

係有啲新片想跟佢套公式成功而唔係佢問題

肥ben咁正都柒

同意，平時bale係比人安排打單箭頭，batman系列入面佢係中場指揮，餵好多波比反派，最正係two face既出現同成長，好自然，真係同時好正義又好邪惡 好冷靜又有時好癲狂

佢既對白都係好正，真係一個好多經歷同好大世界觀既人既說話

第1集係

Logan

睇完三部曲根本就唔會睇得落肥ben做
肥ben佢係好戲
但三部曲係靠劇本營造每個角色而唔係一兩個人演出取勝
即係06年世界盃意大利對法國
任你拖舟一個再好抬起隊波都敵唔過一隊人既強

問心啦 話路蘭先係真batman果班係咪由3部曲先開始睇起
都係果句 起碼講得出5個電影以外既敵人先好分析係咪真batman啦

冇錯 3部曲係神作 但佢唔似漫畫既batman
查案方式 打鬥 對事情既態度都同漫畫果個好大出入
贏在神劇情同對手立體

反而ben affleck batman
Arkham series式打鬥
搵氪石既偵探頭腦
復活超人解決問題既偏激思維
依d都同漫畫版好似
就算好多人話今集個蝙蝠俠會搞gag 其實漫畫入面佢都會串鳩人耍下咀炮

btw 我覺得watchmen 3.5hrs cut 先係最好睇既英雄片

Dark Knight 真係神作，每年都會攞隻碟出嚟翻睇一次

第一集睇過兩次
第二集睇過4次到
第三集都睇過三次

Nolan 版好睇，但根本同漫畫完全唔同

BVS 果個先似漫畫，,心囗大波，瘦腰，仲有死人Ben 個下巴已經倒模咁似

Nolan 版打鬥好似機械人咁，你一拳我一拳慢慢嚟

BVS 救超人個老母果度d 打鬥正到

BVS 戇居在上影版cut左好多

兩個版本對比，nolan 版漫畫迷冇可能收貨

Nolan 版只係借batman 名既原創故事

啲人都係話batman會講笑太過份

咁佢本身唔係batman個時都係用花花公子身分黎做二世祖，會講笑串人都唔出奇

只係哩家JL同BVS好少著墨係佢唔係batman時既生活身上姐

Nolan既Joker出色到
令本來唔差既新joker都變笑話

Agger

而家係講好唔好睇 唔係講似唔似
我覺得一套戲好睇緊要過佢似唔似原著

其實我覺我新joker簡直可以用差黎形容...唔係''唔差''
基本上無乜邊個真人版既joker唔會好過佢
cameron monaghan,heath ledger,jack nicholson全部都好過佢
至於Cesar Romero,我未睇過66年版,唔評論

通常開親tdk三部曲係咪最佳英雄片,就一定有人話tdk唔係英雄片/唔係正宗batman

又諗起手遮面嘅心寒笑容

Spiderman都係
舊嘅兩個spiderman都比人屌唔似正宗spiderman
但屌打homecoming

比編劇累撚死
一諗起事前Jared Leto吹到自己成個羅拔迪尼路咁,
玩咩極端方法演技,又送condom,又送蛇,好似好猛料咁
點知出到黎就真係變''小丑''引人笑

查實唔夠戲份比佢表現，根本ss 佢只算客串，唔夠時間 build up 個角色，上代仲要咁神，jack nicholson 又係神级

BVS個Batman 好撚正
JL 廢左好多，型像又唔突出

Nolan既batman直頭唔算係超級英雄電影呢個genre

超人 鋼鐵之軀
雖然有超能力但佢係活生生既一個地球人

Thor 3垃圾到痺 爛片

中意你句真 小丑
真係完全唔令人驚
Heath果個睇到令人會心寒

80後睇梗係杜比版係正宗, 90-00後就覺得杜比舊, Amazing Spiderman 先係正宗。下一代就homecoming

鍾意新版肥batman咪又係得d漫畫原著撚
而家擺到明nolan三部曲屌打架啦 仲好意思駁#

D人要扮老屎忽啊

我覺得客串都可以加d令觀眾覺我驚喜既表演既...
tdk,淨係一句i believe whatever doesn't kill you simply makes you,stranger,跟住揭開面具笑,淨係呢一幕已經令人印象深刻
A History of Violence既William Hurt淨係出幾分鐘已經感受到個種壓迫感~
時間長短唔係問題,重要既係編劇肯為個角色賦予幾多特色,性格
因為寫得差既角色,就算演員點為角色加小動作,特徵,語氣都好,都只係流於表面既演出

同意

滿心期待去睇ss，睇joker，一路坐係戲院都好尷尬

睇完個post又有條癮想睇多次tdk 3部曲

舊版蜘蛛俠係近代第一套獨立英雄片，公式根本係佢定義出嚟，話佢公式好似有啲唔公平

成2002出既 老套就梗架啦
但我老閪都撐舊spiderman 無論以後出幾多套新Spider-Man

Tobey先係真spidey

下，batman打bane果到唔係快，唔係大，唔係爆，

不過好有張力，好緊張，慢慢一拳一拳打都好緊張

nolan係用開寫實主義，盡量唔用cg，用真實場景，

bvs 既打鬥唔係唔好睇，不過如果係成套戲高潮位就唔多夠迫力

比較下蜘蛛俠之前個堆超級英雄片
就會明白蜘蛛俠係當時根本就係開創先河
用依家個標準批評佢係無意思
正如Avengers初初上個陣震撼全世界
但過多五年啲人都會話佢太公式

都係得打8爪博士好睇

我鐘意Andrew多d，真實d，

tobey用左3集去做個角色，andrew用2集都做到個立體既效果

nolan都認佢唔識拍動作場面

SS 係合家歡英雄片，而且mk 造型適合 DCEU

傳緊之後dc 會有二個 joker

leto 繼續 DCEU 合家歡 joker

另外再怕另一個 standalone joker 電影 (應該無 joker, 係講 joker 誕生）

真，果陣都好鐘意第一代，頭2集好好睇，超迷

不過都係有比較就鐘意andrew版

應該無 batman*

唔該你班00後唔好再叫nolan trilogy做舊batman
電視batman係adam west
舊batman係添布頓嘅米高基頓
george clooney係on9 batman
路蘭係路蘭

你話比我聽
路蘭叫舊batman
咁tim burton叫咩？原始batman?batman zero?

另外，路蘭係得tdk神，其他兩集唔好吹奏，唔該

我覺得好睇都唔可以吹奏？

yes 打鬥果部分bvs贏哂

Agger樓上

其他2集都屌打而家d英雄片la

tdk太神,而忽略其餘兩套,但唔代表呢兩套係唔值得吹奏既普通英雄片
講英雄既起源,bb絕對係數一數二

攞救老母果段對比好d

打超人一定非寫實

添布頓版先係最好睇

咁你睇哂添布頓val kilmer george clooney未先？
你無睇過都可以話nolan神嘅
不過無乜說服力囉

Andrew咁撚靚仔
真係唔係漫畫個feel
Tobey就好似

其實嚴格黎講路蘭的batman並唔係定性為超級英雄片

一切風格設定都係劇情片向 極其係動作片 英雄片

路蘭自己都唔係想拍典型的超級英雄

拋書包都抛得漏Val Kimmer

你講笑咋下嘛 ,蝙蝠俠信用卡,有lin盔甲
唔係越舊就越好既

路蘭batman真係唔可以叫英雄片
只係用左batman角色/環境 再自創套戲出黎

利申: 由1989睇到而家

Ben Affleck >>>> Michael Keaton >>Christian Bale > Val Kilmer >>>>>>George Clooney

好期待未來有人拍到一套偵探味道重既batman
之前睇新聞講遲d batman solo個導演都有意拍依個風格 希望唔好又比WB整衰

亞洲有王家衛；歐美有路蘭。
影迷福氣

添布頓係一套好睇既batman,但離神作距離好遠
淨係Bruce Wayne既塑造已經好唔掂
好既係企鵝,小丑,貓女呢d反派既塑造好過nolan既稻草人,Ra's al Ghul

少數集集都keep到水準既電影 好多都愈做愈廢

你講有說服力

信得過個個導演 信唔過wb

Bruce Wayne 塑造反而Gotham幾好
屋企人死得最好睇

淨係知b v s 係我睇過最垃圾既戲 無情節 無意思 中二病batman

行撚開啦王家衛 有畫面無劇情

衰左咁多獲啦 希望吸收下教訓比自己親生仔好好睇睇啦

超人特攻隊最好睇

期待

其實冇人會覺得你好識野
只會當你係個傻鳩老屎忽咋
你邊撚個呀？吹唔吹奏聽你支笛呀 收皮啦

Ben Affleck >>>> Michael Keaton >>Christian Bale > Val Kilmer >>>>>>George Clooney

咁adam west係邊？

between, Bale做極都係似american psycho

聽到超人老母同自己老母同名就轉去幫超人 要幾on9 先寫得出

認同，但添布頓始終係側重個畫面氣氛，同好似格林童話嘅感覺。我覺得係經典。

唔係英雄電影囉

我好撚鍾意Batman三部曲個男主角

gotham呢個地方係Tim Burton手到都好有feel,個種哥德風同gotham襯到絕

我利申左由1989睇起

Adam west 我睇曬youtube d片段咋
成套就冇睇曬 佢感覺係白銀時代(好似係)
姐係輕輕鬆鬆又一日 每集臨尾搞個爛gag果種feel時期既漫畫 又蝙蝠鯊魚鈎 爬爬下牆又教羅賓記得執手尾 仲有最經典果隻on drugs 舞
同我鐘意果款老爺好大出入

Nolan bvs兩個Batman分别係唔同時期嘅Batman
直接比較唔太啱喎
即使當Nolan嗰個係獨立故

王家衛 = zack
唯美畫面至上

nolan batman撚真係好煩

連登係咁架啦
anti-knowledge
講你又唔聽

發現新大陸
好似話gem唱你把我灌醉好正咁

anti shark spray

標題緊好唔好睇啊
成班睇過tim burton就當自己老屎忽 講到第一代就一定最撚好睇咁

ca世界第一

Nolan Batman真係冇得頂，係，唔係好似漫畫Batman, 但改還改，Batman既core性格都係度。fight scene冇BVS咁好睇，但個張力同緊張感完全壓過BVS同JL.
TDK都冇咩Fight scene可言，但全套戲真係可以由頭緊張到尾，個劇情張力真係好屈機。BVS打到識飛又如何，真係一D代入同緊張感都冇。
老屎忽係要吹奏Tim Burton Adam West，由得你

路蘭套batman係咪咁耐已黎最好睇既英雄電影？

唔係
無話舊一定好
不過係話呢到有無睇哂全部batman然後覺得nolan係最好先？
無睇tim burton出黎吹奏nolan咪偏頗囉

以前 Batman 真係好正

咁多套全部睇晒，個人覺得Nolan第一，Burton第二，但第一同第二差左九條街

每次有新英雄片上，都有人開post吹奏nolan三步曲

甚至走入人地d 討論post度留言：「垃圾，英雄片得nolan好睇」

唯一中肯
好唔好睇同跟唔跟原著有咁直接關係
有d野漫畫睇好睇唔得於放上大銀幕可以做返同一個感覺 電影不嬲都係咁架啦
好睇就好睇 好睇但又唔跟原著就變左唔好睇？
咁不如走去睇返漫畫？

唔係要吹奏adam west
但極其量係tdk>tim burton
而唔係nolan trilogy>tim burton囉
nolan係一套好高質嘅action thriller
但tim burton係fantasy classic
唔係話個個都拍到nolan嘅水準
但哩個世界得一個tim burton囉

個標題係問''路蘭套batman係咪咁耐已黎最好睇既英雄電影？''
而唔係問''路蘭套batman係咪咁耐已黎最好睇既batman？''
照西灣河安妮一世既講法,你地要睇哂世上所有既超級英雄電影,
先有資格去話邊先係最好既超級英雄電影...明唔明啊?即係呢個post既人,基本上都無人有資格

再者，tdk神唔係因為nolan
係因為heath ledger

所以你見到其他兩集有距離就係因為無一個咁有charisma嘅villain

嚴格黎講 依套唔係英雄片

又黎

應該當劇情片不過用蝙蝠俠呢個身份做咁解 可以當佢係純維持治安者而唔好將本身既蝙蝠俠擺落去到睇
咁樣講合唔合理

你咁講就唔啱喇
邏輯上，
我要話nolan trilogy係最好嘅superhero movie
我係要睇晒全部superhero movie先可以下定論
但如果我話nolan trilogy唔係最好
只要我睇過一套好過佢嘅superhero movie（不論是否batman），我就言之成理㗎喇喎

英雄片有咩定義？

heath ledger故然係神
但係個劇情，拍攝手法都係nolan
nolan其他戲memento, inception, interstellar都係神作

都唔同戲路你點比姐 以劇情同角色嘅立體情度黎講 三步曲一定贏架
但同漫畫相似度 同英雄元素 三步曲一定冇其他batman咁多

prestige 就係，inception同interstellar哩啲譁眾取寵嘢就算9數啦

Agger, 就算係Batman Begins都係top既hero origin story. 而且TDK唔單止係Joker, 連Batman同Two Face都好立體，好多內心戲同轉變

但一定唔會唔係英雄片

睇你點定義

好同神有距離囉
two face有無嚇到michael cain唔記得對白先？

係啊，又唔會話你無資格既
其實個post都係討論下大家心目中覺得邊套英雄電影最好姐，又唔係寫論文，
有人話tdk係最好，又唔需要睇哂所有batman系列電影先可以講，如果唔係就偏頗，咁嚴格托咩

如果唔tdk既joker, batman同two face唔係batman電影以黎最立體既角色top 1,2,3,你覺得邊個係

bvs

你地兩個唔好打 你地老母同姓同名咋

超人：
蝙蝠俠：

咁唔打囉

呢句基本上講親Nolan's batman 必有

好同神有距離囉
two face有無嚇到michael cain唔記得對白先？

如果tdk既joker, batman同two face唔係batman電影以黎最立體既角色top 1,2,3,你覺得邊個係

路蘭已經比人叫做舊batman
反映連登年齡層

你覺得e兩套唔算神作都算，吹到譁眾取寵嘢

有Heath Ledger我阿婆做導演都拍到TDR

連登吹水大會正式開始

Nolan Batman唔係英雄片 講左幾多次

貓女同企鵝果集都正

Heath Ledger無錯係神,拍英雄片拍到拎奧斯卡
但講到tdk只係靠Heath Ledger,即係d編劇,其他演員,導演,配樂呢d全部都係可有可無
講呢句野既人究竟諗緊乜

matthew mcconaughey 做你想幾有深度

呢個先係cat woman
anne hethaway

又嚟世界大戰

如果JOKER演員現實冇死到既話,套野會係終極神作, 可惜JOKER死撚左, 迫撚住要大改劇本

mmc做Dallas Buyers Club夠深度未

拍完tdk先死

無錯，係拍個套乜野柏奇魔幻先拍到中段香左

拍第3集之前死咪要改第3集劇本囉, 原本計劃係第3集都有JOKER份

Nolan 套batman打鬥係垃圾 摔角咁款
但睇完bvs覺得就算用替身打得幾好睇
成套都係垃圾

我覺得就算有，戲份都唔多，始終每集既反派都對應住batman既主題

真係我聽過最撚戇鳩既說話

同 Gwan Stacey條線睇到我眼濕濕

其實我覺得the dark knight變神作好大功勞係歸功於joker，唔係joker做得咁出色我諗套戲應該做唔到經典，你睇到依加個個都係講第二集，第一三集冇乜人提就知

心寒就冇乜 但就好吸引人

Nolan套batman係撚英雄片

佢只係用左batman 呢個角色拍佢想拍嘅嘢

姐係少年pi變做batman，變少年batman漂流日記咁，都一樣係好電影，但唔關batman事

其實回覆都係想分享睇法，又聽下其他巴打絲打嘅意見啫。一句主觀意見＂ban＂落嚟，又唔解釋你嘅睇法，咁又點討論呢？

個人覺得Nolan嘅三部曲，好睇程度已經超越大部分其他超級英雄電影。主要原因係角色比較立體，故事內容帶出比一般＂正義最終戰勝邪惡＂更深刻嘅主題…例如第一集嘅罪與罰、第二集正義與邪惡、正常與瘋巔嘅相對性，到最後第三集裏面正義所背負嘅沉重…

當然，每個觀眾對每一套電影嘅要求都唔一樣，譬如我入場睇甄子丹，咁就梗係想打得精彩啦，唔通想佢做喜劇咩（如果佢又做到可能會加分）…

對我嚟講，Nolan嘅三部曲，既可以滿足睇超級英雄電影嘅觀能満足同刺激，又有一定嘅懸疑性（只限第一次睇），又可以引發更深一層嘅思考，絕對係三套好嘅電影！

佢唔係拍晒先死嘅咩？

nolan個3步曲根本唔係以英雄電影作為出發點
係一個以batman做背景黎講既故仔

呢個係漫畫撚同電影撚根本上既分別
另外好似JL咁如果你淨係介紹一下新角色就搵佢地打交既話係冇人會理或者投入到
因為角色同陌生人冇分別+你都唔care 但係漫畫撚睇過咁多漫畫佢地由第一秒開始已經對角色好投入
呢個都係JL BVS反應咁兩極既原因

利申番 淨計最top
my list: tdk>logan>iron man=old spidernan2=wonder woman

Dc黎講 係

一陣連登仔又話Dallas Buyers Club靠Jared Leto 一個lead。

我都係
套嘢除咗打鬥外，無嘢輸

點解哩

d老屎忽要衝出黎

老屎忽真係人既劣根性，呢頭屌廢老，果頭其實自己已經做緊廢老，樣樣都以前好

路爛狗零舍on9

我由細到大都係好鍾意batman，電影直頭買碟珍藏，對於依樣野其實可以分開睇

論造型：
以死忠角度睇，新batman/bruce wayne造型係完勝以往咁多個
但nolan果套現實d，令觀眾睇既時候容易入口。

論演員：
演技....我覺得差無幾。
至於反派....我唔計小丑，nolan版都完勝，甚至可以贏過曬所有英雄電影既奸角

論導演：
依一點要講，nolan係個天才，而zack頂多係有天分既導演
Zack基本上係為左自己個人風格而放棄市場，用畫面講故事，唔係全世界會識欣賞 (但我覺得佢風格好型 )
而nolan有自己風格得黎又配合到市場

論劇情：
Zack要帶腦睇
Nolan唔帶腦睇都好睇，帶腦睇又另一個風味

動作場面：
Nolan係現實打鬥誇張版
Zack係將遊戲帶到現實

結論：
一個天才同一個batman fans拍出黎既品質相形見絀

絕對認同!!

Adrew個套用蜘蛛俠包裝既愛情片

無人識

memento高幾皮 唔好拎inception呢啲垃圾嚟比

如果希夫冇死

好想知第3集原本劇本 joker 係點
上網聽過係有小丑戲份
估計係放班癲佬果陣放埋出黎

連忍者大師都有個shot
第3集所有人出齊
就係冇joker

又唔係英雄電影

原來英雄電影既要求咁嚴謹

英雄電影既導演係咪要再考多個牌先拍得

世界大戰就係呢啲人引起

事實上第一集都好好睇 有人吹奏都唔畀 係都要你啱咁

井底之蛙

明珠台成日都播
係要假設人地無睇

煩閪到咁

拍蜘蛛俠既唔係英雄電影 拍蝙蝠俠既又唔係英雄電影 乜e+ d人可以咁on9

我係唯獨呢套英雄片係畀高分
好sad 好孤獨

老老實實thor3除左為加而加既笑料 真係無乜著眼處喎
個女武神又無魅力又柒
master個到又煩又多餘
仲要係asguard班友咁撚快死晒
hela仲要開頭係威係勢 咁撚易就秒左

講真thor1同2先正 起碼無咁撚多膠野

冇假設，問佢有冇睇佢唔簽

吓，你吹奏就得
我話唔好睇就井底?

Inception , tdkr 呢啲水準以下都吹奏
連登同facebook有咩分別?
講講下avg1> star wars V

咁你有冇睇先?
冇睇討論咩?

嘩呢句真係連marvel死忠都講唔出口
批評一套電影最低質既cm就係呢類型
一味話個角色好柒好煩、套戲好悶睇到瞓著
極度主觀得黎又冇實質例證

thor 3 係好好嘅popcorn movie
不過真係唔係高質電影囉
呃下仔錢，笑下两個鍾咪ok囉
jeff goldblum 都係做番自己啫
係幾好笑不過唔係grand master 囉
不過不失啦，我就睇得幾開心嘅
thor2就真係垃中之圾

又嚟睇過乜乜物物先係先真fans 先有資格討論 最撚憎呢啲論調
我由knightfall trilogy 開始睇 有資格未？

marvel其他角色都拍得好好
例如Dr. Strange

有呀，咁你點睇nolan trilogy?
真心想知

咁我地有無講到好似你咁獨裁
人人意見唔同 呢啲講觀感嘅係都要得你個標準咁

Dr Strange = Ironman
咁冇話唔好嘅
加上你仲cast係butterscotch clutterback
tilda swinton 同mad mikkelsen
一定有啲戲味嘅

cls 上網討論你up乜都得架啦
點獨裁你
叫你唔好叫bale做舊batman廢事你柒啫
係咪同人講唯唯係山雞，大波him係浩南囉
睇下有冇人笑你

係，好想話比人知

我識添布頓嘅batman架，我識添布頓嘅batman架，讚我啦讚我啦

個人觀感，我真係唔覺得"舊"batman有咩好睇

係得企鵝真係嚇到我，除此之外有咩好得過呢家

你話比人知你睇nolan都係想話比人知你係深度lun啫

michelle pfeiffer > anne Hathaway

死老野留名

第1位
The Dark Knight (2008) - Christopher Nolan
第2位
Batman Begins (2005) - Christopher Nolan
第3位
Batman v Superman: Dawn of Justice (2016) - Zack Snyder
第4位
The Lego Batman Movie (2017)

雖然排名係咁，但係 90 年代幾套 Batman 都唔錯，Tim Burton 嘅猫女同謎語人都好正

not everything not yet

佢用番個故事答警長佢自己身份都好感人

當卡通睇算啦
一啲深度都無

謎語人 係Joel Schumacher

神作

Jim Gordon: "Bruce Wayne?"
起晒雞皮

george clooney攞住個蝙蝠信用卡個套
我真係唔得
唯一可取係件 nightwing 衫 但佢又叫自己做robin 仲要個件衫個乳頭 想點啊
Tim burton 個三套 其實做到Gotham 好污煙瘴氣
好詭異既感覺

清邊對眼見到我讚nolan?

個西灣河安妮一世真係好撚柒,收皮啦

柒少陣啦連登專家

收皮啦，垃圾得過你條惟你獨醒嘅傻閪？

威威啦

好惡，唔講囉
好唔開心

路蘭套batman係最好睇既英雄電影
袁木好誠實
李鵬係我哋最偉大嘅領袖

watchmen最正

Nolan既batman係唔跟足完著
但佢絕對都係蝙蝠俠電影
係一套神級英雄片
dark knight trilogy既劇情如果唔係batman主角根本係完全兩回事

路蘭batman
盧根
邊套好d

batman

西灣河安妮一世：兩套都係垃圾，咁都好意思吹奏
在座各位都係垃圾

tdk> bb > logan > tdkr

狼人獨立電影無套正常
logan最entertaining都係睇老人病professor x啫
故事上唔係好吸引，係sell感人多，個人唔係好受落
雖然我鍾意stephen merchant
不過apocolypse個caliban吸引啲

商業超班就一定啦
Leo, joseph gordon levitt, ellen page, tom hardy, michael caine, marion cotillard
咁嘅star power 拍喜羊羊都收爆la

巴打，我留意左你好耐，你真係好搞笑

你開頭一句

之後一句

最後用喜羊羊黎總結，完美演繹你 路蘭全靠演員帶起佢執導技巧 三部曲

我真係嘆為觀止

更加令我意識到路蘭竟然用咁多年既時間，用演員去令人有佢就係神導既錯覺

救martha呢段真係屈機

等畀人屌啦你

好似淨得佢睇過晒啲舊戲

大部分都係90年代後
有幾舊呀又

等睇 marvel fans 話畫面太黑

等我又認下老屎忽先：

大家知唔知Tobey嗰套蜘蛛俠電影之前，其實仲有一套七十年代尾八十年代初嘅蜘蛛俠電影呢？

我嗰陣仲細，無睇過…所以應該無權就蜘蛛俠電影比意見啦…

巴打我諗你誤會左喇
inception 係despite all the star power
都係水準平庸

票房？巿場佔有率？學術水平？拍攝手法？CG？演員發揮？影片節奏？講故事能力？故事內容？

sorry, 最上果句係我講嘅…… 我真係阿叔黎
我冇睇清楚標題， 只係睇咗內文第一句……下文就見到講路蘭嘅batman....

sorry呀， 回咗post之後想收到收唔返, 你哋唔好嘈啦。

其實我都覺得路蘭嗰三套batman好睇過添布頓嗰幾套， 不過依兩個系列個 Style完全唔同。

(利申: 真廢老，兩個系列都有睇曬)

可以而家睇番

商業層面當然係非常好
全球收8億美金
唔洗解釋

點解平庸哩？
故事方面，宣傳又話充滿nolan式嘅twist
又話錯綜複雜又盛
根本就係一個好簡單嘅plot
又無咩mindblowing嘅twist（睇prestige最後見到百9幾個hugh jackman再諗番d帽，吊！）
最係個死人陀螺cliffhanger
簡直係侮辱觀眾，咁你唔使度橋啦
最係唔洗交代就咁留白，又唔係artistic，十足啲三流作家
寫到最尾唔知點埋尾就講句"留比讀者判斷"

拍攝方面又係中規中矩
你話啲cg唔靜美又唔係
但係邊忽似夢境先？
動作鏡頭唔差，但唔係最好囉又
你個setting係可以去到defy physics
你打交都係最都無重力轉轉下撞兩野，係唔係無乜想像力哩？

哲學就唔好講啦
what is reality哩啲咁有潛力嘅哲學課題
用左幾多分鐘探討？
去到最後，大家關心只係leo有無去番所謂現實
無人會諗現實唔現實有咩分別諸如此類嘅問題
好似blade runner咁，就真係問到mind theory嘅問題喇

咁老實講
作為一套動作劇情片
係緊湊嘅
不過taken都緊湊啦
你唔會話taken係神作囉

都係之前嗰句，其實每個人對＂神作＂嘅定義都可以唔同，甚至同一個人喺唔同時候，都可以對＂神作＂有唔同要求。我可以覺得破壞之王係神作，因為笑料不斷，而且歷久常新。

當然，巴打可以唔同意，因為你嘅睇法同要求，可以同我嘅有所不同，但唔應該視為有高低之分，你比我更認識電影，或者你嘅品味比我高，只係大家嘅睇法唔同啫…

大家嘅人生經歷都唔同，點可以強求睇法會一致呢？

咩都睇你點睇
咁洗咩討論呢?

當然可以討論，討論係多聽多想多體會，唔同意亦可以反駁，但無話一定要分你贏我輸。正如有人鍾意畢加索，有人可以鍾意莫奈，亦有人可能鍾意齊白石，甚至曾灶財…有咩問題？

佢係都要覺得自己好獨到
笑死人

唔同性格嘅人又鍾意唔同風格

正如毒撚鍾意浪子 有種孤芳自賞嘅感覺

何必覺得自己好識戲

人生本來就有好多情況都係咁 你覺得最好嘅女仔 唔代表佢都一樣 講到最尾 都係有種感覺

但佢就係果種死撐 論身材樣貌輪廓都評論一餐 但偏偏無內涵去了解內心

真正懂得戲 其實就知戲係你內心思想嘅延伸

中間唔明，不過最尾真

笑撚死,2同3個風格完全唔同呀

cls...
我只係講左
我覺得tim burton > nolan
唔洗吟詩ar ma...

風格唔同又點解笑l死le?

條柒頭

韋基馬果套已經難頂，佐治古尼果套直頭真人版卡通咁

唔計tdk 淨係bb已經屌打大部份英雄片啦

如果講nolan 都有d唔識欣賞既 好似mementp咁其實成個故事都平平無奇 但係成個三部曲都係神枱之作比上面吹到得tdk好睇就真係忍唔住留言
btw 都唔識欣賞tim burton 各花入各眼

Memento 都平平無奇

佢話緊上面d人

Momento係拍攝同敍事手法好獨特

但講陣我同唔少朋友都睇到恰眼瞓中間

佢係好特別 但連登高登仔總係好鍾意擺上神台

係我角度 上到神作又真係誇張咗

nolan最好係memento同tdk啦 呢2套都可以叫神作啦
其次The Prestige
inception同interstellar再下一級

spiderman

劣幣驅逐良幣

拍得穩穩陣陣iron man, avengers, thor3 呢d 咁收得

電影公司梗係唔搏啦，打下打下笑下笑下，留d 伏線已經夠班觀眾J

可惜

唔入流

到咗Dunrick都唔知拍乜鳩

Interstellar都好神

屌打

人地話唔係就唔係啦